一瞬間覺得自己好孤獨

睇住部手機 睇下ig 又睇下連登
跟住打開自己WhatsApp
發現都冇人搵過自己
自己拿住部機咁耐都冇人搵過自己
個一下真係心酸酸地
感覺自己好似一個可以傾到心事既friend都冇

早d訓啦

其實毒L一個更開心